由當日爭取中國民主，到之後要求雙普選

到而家希望留低本身香港人既自由

一路一路步步進迫

香港人，由頭到尾都係挨打

其實最後係點，大家都清楚

作為個體，可以使到既只有走

唔走既，一係寫一段歷史比後世

一係融入大灣區

有本事先得架

你唔知歷史/數學唔好9up

將來普選特首就一定會發生

融入大灣區都係會發生

兩者唔洗拉埋一齊講。因為係兩件獨立事件黎

大陸仔而家有一人一票選主席未?